導彈律師決戰假和尚！

麻友友

圖呢
卡牢

まゆゆ

They are not real Monk
Why
Because they from China

GGG

KFC